const data = [
  {
    category: "Filmes",
    questions: [
      {
        question: "Qual o nome da nave do Darth Vader?",
        options: [
          "Tropper", 
          "Millenium Falcon", 
          "Estrela da Morte", 
          "TIE avançado X1"
        ],
        answer: "TIE avançado X1",
        tip: "É um caça estrelar",
      },
      {
        question: "Qual o nome da loja dos gemêos em Harry Potter?",
        options: [
          "Vallhalla", 
          "Gemialidades Weasley", 
          "Travessa do tranco", 
          "New Gryffindor"
        ],
        answer: "Gemialidades Weasley",
        tip: "É uma loja dos GEMÊOS",
      },
      {
        question: "Qual o vilão do filme The Batman?",
        options: [
          "Espantalho e Coringa", 
          "Sr. Frio e Homem calendario", 
          "Corte das corujas, Liga das sombras", 
          "Charada e Pinguim"
        ],
        answer: "Charada e Pinguim",
        tip: "  ?  ",
      },
      {
        question: "No filme -O estranho mundo de Jack- qual o nome das 3 crianças que sequestrar o Papai Cruel?",
        options: [
          "Lock, Barrel e Shock", 
          "Finklestein, Jack e Sally", 
          "Finklestein, Oogie Boogie e Clown", 
          "Jack, Shock e Sally"
        ],
        answer: "Lock, Barrel e Shock",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Animes",
    questions: [
      {
        question: "Qual o nome da fruta que Barba-Branca comeu em One Piece?",
        options: [
          "Gura Gura no mi", 
          "Hito Hito no mi", 
          "Ope Ope no mi", 
          "Mera Mera no mi"
        ],
        answer: "Gura Gura no mi",
      },
      {
        question: "Qual o nome do segundo JOJO?",
        options: [
          "Jotaro", 
          "Jonathan", 
          "Joseph", 
          "Josuke"
        ],
        answer: "Joseph",
      },
      {
        question: "Quantos sacrificios exisem em Fullmetal Alchemist?",
        options: [
          "2", 
          "5", 
          "10", 
          "7"
        ],
        answer: "5",
      },
       {
        question: "Com quantos anos Itachi se tornou lider da Anbu?",
        options: [
          "9 Anos", 
          "7 Anos", 
          "15 Anos", 
          "13 Anos"
        ],
        answer: "13 Anos",
      },
       {
        question: "Qual o nome da Bankai do Byakuya Kuchiki em Bleach?",
        options: [
          "Kamishini no Yari", 
          "Hakka no Togame", 
          "Senbonzakura Kageyoshi", 
          "Tensa Zangetsu"
        ],
        answer: "Senbonzakura Kageyoshi",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Bandas",
    questions: [
      {
        question: "Qual o nome do vocalista da banda Stone Sour?",
        options: [
          "Bruce Dickson",
          "Corey Taylor",
          "Tobias Forge",
          "Marko Saaresto",
        ],
        answer: "Corey Taylor",
      },
      {
        question: "Em que ano a banda Iron Maiden foi fundada?",
        options: [
          "1980", 
          "2000", 
          "1975",
          "2002"
          ],
        answer: "1975",
      },
      {
        question: "Qual Banda fez varias musicas para o jogo Alan Wake 1 e 2?",
        options: [
          "Poets of the Fall", 
          "Avenged Sevenfold", 
          "Metalica", 
          "Guns N Roses"
        ],
        answer: "Poets of the Fall",
      },
      {
        question: "Qual o nome do mascote do Iron Maiden?",
        options: [
          "Diorno", 
          "Eddie", 
          "Ezio", 
          "Dante"
        ],
        answer: "Eddie",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Games",
    questions: [
      {
        question: "Qual o none do protagonista do Assassins creed 2?",
        options: [
          "Connor",
          "Edward Kenway",
          "Arno",
          "Ezio Auditore",
        ],
        answer: "Ezio Auditore",
      },
      {
        question: "Qual o nome da outra dimensão no jogo Alan Wake?",
        options: [
          "Lugar Obscuro", 
          "Cidade da cinzas", 
          "Noite Eterna", 
          "Silent Hill"
        ],
        answer: "Lugar Obscuro",
      },
      {
        question: "Nome do protagonista de Resident Evil 7?",
        options: [
          "Leon", 
          "Claire", 
          "Ethan", 
          "Chris"
        ],
        answer: "Ethan",
      },
      {
        question: "Em Hollow Knight qual o nome do lider da famosa troup?",
        options: [
          "Grimm", 
          "Hornet", 
          "Milla", 
          "Cornifer"
        ],
        answer: "Grimm",
      },
      {
        question: "Em Dark Souls qual o nome do lobo de Artorias?",
        options: [
          "Sif", 
          "Gwyn", 
          "Solaire", 
          "Sigmeyr"
        ],
        answer: "Sif",
      },
    ],
  },
];

export default data;